iPhone 11 Pro / iPhone 11 Pro Max 討論區 (4)

大家有新機玩未

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

club like有排等

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

玩緊

諗緊買AJ/Spigen Liquid Crystal/原廠透明 邊隻好

唔想太厚又有返少少保護咁，AJ係咪唔跌得

一拎到貨就用了

個廣角好正

啱啱換咗pro max 返屋企連mac book回復backup backup完叫我set up 返faceid同password 之後禁繼續 就陣返Hello個個開頭畫面 再開鎖 又話我backup完成 再完成多幾個步驟就可以用 禁繼續又彈返之前畫面 我想問有無人試過？可以點解決

set up 緊

熄wifi 攞走張sim 卡 就ok

我呢家Exact7ly 係咁 求救

AJ 真心正

用緊 rubber black

#11

bug黎?

應該係

用緊原廠透明
唔錯

重新開部iphone 會入到去多一步 揀wifi個個界面 但之後下一步又彈返hello界面 之後就連wifi界面都入唔返 無限loop

タピオカ

會唔會太薄 唔夠保護
Pro個玻璃面咁靚 諗緊用滑面殼會唔會浪費左個質感

可以試下用框，包四邊露背

金色機鏡頭果位神來之筆。好似有層水積咁

有無人11pro wifi成日斷

點解大家唔考慮買64gb
將啲野同步上icloud咪得 升大個iCloud

xs己經存在嘅題 根源係用緊intel

做咗十年an狗，岩放工即刻買咗max 256
新一次用有啲難上手 同埋點解個mon好似好黃咁 係咪正常！?

有無人有發熱問題？我只係setup 部機都好熱

熄true tone

pro max midnight green 512

而家無左3d touch係咪無得打字時㩒實個keyboard移cursor?

setup個陣熱，但之後無問題

Space bar位撳

市面上係咪未有Air Jacket

應該未 日本今日出貨

同埋無左3d touch搬 home page d apps有少少唔方便長㩒個app icon彈完個白色menu box出嚟先可以移

有，用緊

岩岩4點幾轉左運送中

我4點半都轉左

知唔知細popo 綠幾時會再返貨?

我本身有買200GB iCloud 其實買64定256好

我4點左右荃studio a買仲有貨

今日唔會出省城，唯有撞下手神睇下屯門有冇

應該聽日有得拎喇掛

我覺得有

我係每次著機都要再連過咁麻煩

雖然預咗畀人負皮都問下
有冇巴絲有興趣max機嘅官方product red皮套
個盒扁扁地但係冇拆過
本身係訂咗細機但係買錯case 依家平一舊放

我啲mon貼同機套仲未到

我訂個時揀左殼 無買airpods

裸跑好撚正

見你咁慘幫你推下

有冇人用過Moxbii啲背板
見佢啲板好靚但唔知好唔好用
Link here

收256GB IPhone 11 pro max GREEN

想買pro max 512 黑/綠
知唔知邊到仲有得買？

今代係偏暖,已熄true tone

可以試吓咁樣校

個個都買popo 但係我睇真機又麻麻...我估我都係揀番細pro黑

第一次用oled 隻眼真係有啲攰

門市有冇得即買？

我studio a買咩色都齊 11pro64g其他你要問下

真實睇個隻綠色無想像中咁靚，有啲怪

有咩透明case 最好，想薄既話係咪air jacket?

會唔會仲有

我今朝先訂機
已經冇哂1199 airpods mon貼同套

有無Caee或者貼錢可以變珠奶

其實粒icon一縮都已經可以郁得

唔知而家點3:00嘅時候去過旺角moko
嗰個時候剩係得pro max 256 或以上嘅 green冇貨
其餘全部都有

唔知而家係點 希望幫到你

早啲訂 free 比你算係咁 唔洗自己再買

點樣張舊機既資料過落新機？

光線嘅問題
成日都唔同顏色

不過就算我早d訂 我兩樣都唔會要
airpods隔音差
mon貼同套貴又唔岩款
耳機自己再買會好d 手頭上有個有線既
mon貼淘寶 套都係用住淘寶貨先 未有岩心水

有無巴絲可以影下popo綠實物

出面包括電器鋪有無iphone11 現貨？
老虎要買

閃魔普通同鑽石其實有咩分別？

點樣開果個轉移新電話
怕咗個i cloud

唔怕爆咩

幾次都過唔到

怕, 但係係好撚正

有的

睇相同實物爭好遠

想問下士多係咪冇得分期？得電器舖先有？

唔知點解手機殻好易入塵

Apple果隻透明

實物仲靚

新機拍埋去舊機就開咗

今朝買完 開心使用中

裸跑揮手區

有無買care

個底鏡面好撚on9
又易花又多手指模

有moon貼算唔算

pro 256gb綠色要10299 貴左400蚊 諗緊買唔買好

厚啲 硬啲

係衛記問過xs max64黑得5100
即刻冇咗換機念頭

大家啲電量點

揀邊種好

How about 256 gold xs max?

search 唔到邊處有得賣Air Jacket,可否告知?

ultra wide camera 0.5x係咪用唔到night mode?

頭先去灣仔298買moon貼見到有aj

睇完實物 黑靚過綠

我都覺得綠普通，係特別d咁解

一年apple tv+ 係咪11月出咗就自動有?

鑽石

有咩MON貼推介

2點到依家 77%

我見Apple果隻300幾

聽朝上網㩒可唔可以用人地張信用卡比錢定要本人

同問

屌 唔記得自己仲係13.1beta 擺部機埋去過唔到data

其實好普通

要同ios先過到？

行暈屋企附近得依隻買 $139

裸機開心使用中

Yes
Enroll咗新機再update埋先過到

淘寶咁上下既套18蚊人仔

有冇pro 黑同綠比較圖

係 心急 上代就係無即買 即花

好靚
裸跑一流

Air jacket 有冇日本版？

邊度有呢個功能

T&C話係

係

Pro 金色有無實物圖望望

組係我部xr都要上ios13先？

依家部機用緊13.1 要過資料去新機應該要點做？？

金色好柒

巴打講緊applecare+?

用咩機套好?
裸緊機

似珍珠奶茶色 諗緊黑色定金好

呢種貼係咪會用壞個Face ID？

買左Spigen Liquid Crystal

唔係吖講緊機殼
Btw 成日覺得apple care唔抵買

唔會阻的，正常用到。

電池百分比係咪一定唔可以好似從前咁show出嚟？
11 pro

裸跑中

真機隻色好柒
同影出黎2樣野

用緊

聽朝係咪真係有ireserve/pickup in store
想要max popo

媽呀好好柒呀

蓮逢

巴打可唔可以影低裝左咩野樣

用緊apple原裝𣧂膠299$

今年開箱 機背係咪冇貼紙？！

請問喺邊處買?

好大

連唔到aw
Pro max256

popo max 512 貴600
買唔買好

我之前都係，要用反之前部機連

冇左呢如果⋯

咁都好啲起碼有得用住先

連wifi唔得？

係，得機面一張膠貼。

點解iPhone pro max 個mon 會偏暖色，
正對個mon就會較暖色， 側邊睇就會較冷色d

利申： 冇開ture tone

Unpair左舊機未？

Thanks 嚇一嚇

岩岩見黃金有齊airjacket
即入手俾部pro用

岩岩過完data，爽

緹綠色度度都貴$600

黃金邊層有？

地下

11 PRO 我都係,巴打有冇MON貼?

tg講，利申唔係賣廣告

大家會唔會問鏡頭保護貼?

大家會唔會買鏡頭保護貼?**手殘打錯字

自己執到啱睇為止

on9
用緊

有

13號晚係clublike 訂機個巴打部機送到未

有冇人用過Hoda玻璃mon貼?質素好嗎?

收iphone 11 pro 綠 256 +$100 pm

有無巴打覺得11pro個震好弱
拎住都唔覺佢震咁

我反而覺得發熱都幾勁

收iphone 11 pro 綠 256GB 原價+$100 pm

有冇人知點解而家打中文會係咁出簡體
Pro max

鑽石啦 抵玩

WhatsApp sticker點過落新機

***果種鏡面解鎖會
iphone 3D掃描唔會

想問下ios13 輔助使用收埋左去邊呢，完全搵唔到

由X 轉pro max最大感受係face id快左好撚多

因為之前有人話如果發現FaceID唔得可以試吓撕咗塊cover埋前鏡頭嘅貼

由6s上pro都覺得好大

可能透光率唔夠

偉信7千5好似有550現金回贈

Ios 13 問題，我都係

利申： iphone 7 plus

仲未有人可以答我kaiboard 係咪無左打字震機
11pro

你地有無人部機買返黎有造功/組裝既瑕疵

Walk in 果欄直接買。

你部機有咩事？

銀機今年又成棄將，咁快就有得俾你walk-in買

Pro max幾多？今日都有walk in?😱

機背同框之間有個位有條好細既痕, 唔大唔影響, 但係你望就會睇到咁解 心理有小小唔平衡
不過會用套, 同埋會買apple care, 而家廢事換了, 用耐D到時有咩頭暈身慶先再換左去就算

有walkin?

On9仔先買

所以要等佢出新ios再fix?
睇到眼殘

x轉pro定pro max好?

max太大

有無人知iCloud backup有無得停要等成六個鐘

同部7 PLUS比真係唔多慣

銀色邊有apple特色。如果有鈦版本就好

我都買左
不過$129

想問有冇人開instagram同我一樣，啲野放大左
睇啲story都好明顯有啲字睇唔到

停咗佢下次重新嚟過

whatsapp更新左
可以用memoji 做sticker 幾正

一開部新機就自動過機。4萬相大約三小時。app之後慢慢下。不過個WhatsApp sticker 無曬

Apple個透明殼係貴
不過手感又幾好喎

你解決到未！我都係咁

部11 pro max 打音GAME會斷觸
到底係IOS13問題定部機問題,痴唔痴貼都會斷。

長按配單點高機率斷

買得好無奈嘅感覺。

巴打最後點搞
我都連唔返

個M 額真係唔慣 唔怪之得見朋友普遍都係用黑色底做wallpaper

拆sim card 離WiFi 無網絡狀態就可以

唔該哂！！！頭先先睇到隔黎個po
好勁呀你地 頭先真係嚇到我仆街

屌 我都係 但我個部係11 我打算聽日落蘋果

重新開機
Reset隻錶
禮成

我都整左好耐

玩左咁耐 我終於得左 多謝巴打

想問下香港版iphone11用唔用倒台灣青天白日emoji

啱啱搵左官網
先用舊機"取消配對"
跟住再去新機配對返就搞掂

想問有無人由xs/max 升Pro/max
收4G或Wi-Fi訊號有無改善？

係咪一定跟買機個apple ID?
我用我ID 自己買部iphone 另外買左部ipad 送比人
係咪得我會有，佢冇？

想問巴打
我岩岩BACKUP 哂所有野
唯一一樣就係所有STICKER 無哂 !
有無同樣問題 ?

Pro Max 係咪confirm都係4GB Ram??

有，唯有重新加過

連咗部新電話份電腦

同步唔到
有冇巴打知係咩問題

好撚嬲

唔見whatsapp有更新ge?

有無11pro用家回復備份完之後係個開始畫面係咁loop

無喎 我啲sticker全部仲係度
我嘅做法：舊機用WhatsApp 個對話備份做一次
新機restore果陣唔好比佢restore whatsapp 自己reinstall一次 再自行restore whatsapp 好快仲齊哂啲野

iTunes version太舊？

熄wifi router 抆simcard
完

我都係sticker 無哂
用無線方法過data唔知關唔關事

最新呀
但我等多十分鐘就終於開始同步了

其實會唔會關 mon貼事， 唸住聽日去舖頭睇睇喺未mon貼事， 如果喺就換一張

新果個過料好撚正，快過icloud極多

thx

btw, 新機喺youtube app 上快速掃mon時有lag

其實要幾耐先回到落去？

有冇巴打有類似情況

部機上一陣網都有d熱
裸跑，三常定iOS 未優化？

優化問題

都似係 次次轉ios都係咁
利申11pro

有冇人知仲有邊間百老匯同豐澤 有金色11pro 256GB

聽日去鋪頭望一望先,好似得我地個MON係有問題

有有人細pro
影video
ultra wide zoom 去 wide 係好明顯疾, 跳一跳接唔埋咁, 唔係無縫咁

好白痴咁問一問⋯⋯iPhone x sin card 唔岩插pro max?

想問下esim點過機

push

部部機都一樣， 希望以後software update可以改善

個app有個icloud圖示撳入去話無法安裝此app又點搞

下咗架

個mon真係好黃

有無師兄幫到我，事關android 手機買左apple music幾日後換左新iPhone,聽歌但不停卡住呢個畫面播唔到歌

twitter,facebook果D黎
回復備份之後就係咁

喺未正對住最黃， 側邊睇就白？？？

Absolutely yes

有冇用mon貼

衛信出機嗰陣時加錢貼埋

用完AJ厚到......

睇黎 多半喺apple 有意咁調色

自己刪過再裝得唔得

睇黎要自己適應

冇3D touch真係差咁啲

想問下xs max mon貼用唔用得番落pro max?

覺得係黃左少少

係咪嗰個都用緊icloud recover 緊，server好似好慢

apple 咁樣 調色 喺乜原因

新機Whatsapp 冇左啲stickers

有無白畫面影張相睇有幾黃？

得,但無晒D資料

Twitter fb 你login返acc 會無晒資料？

🇹🇼

Sorry
如果係呢啲大路野有無試過del咗再裝番？

有冇方法有番啲sticker

去睇demo機有d機好白 唔知佢地點整到咁

上面有巴打有教路

螢幕與亮度 取消 原色調就正常返

試過唔得

回復資料揀咗透過itunes連接mac之後，
插部iphone 11 pro max入macbook個itunes都冇反應，手機顯示係叉緊電，即係connect到電腦，但itunes又冇反應
會彈操作逾時
有冇巴打有同樣問題？

利申: macbook升咗Mojave 應該itunes同系統都係最新

唔係,係其他app之前設定好D野無晒,要重新做過

再整啦 咁總好過download唔到麻

都啱既,不過好彩得幾個app係咁

我同步完再開就變咗咁
我屌

諗緊會唔會係ios問題

各位用家，11 pro同X比音質有冇進步？

大家今日舊電用成點

一鳩樣的

12小時以上

apple唔會提音質
但之前6s換x肯定係好左

較左呢個，正常左好多

頭先我都係咁,熄wifi 就無事

有冇人用左AJ 既相睇下

硬插

在這裡打開「顏色濾鏡」開關，調整底下的「彩度」以及「色相」，就可以把螢幕調整成偏黃、偏紅、偏綠…等等顏色，上方也有一排蠟筆讓你校對使用。

頭先試咗，好好多

聽歌真係弱點嚟, 人地sony行緊LDAC

屌咁撚on9無usb 送

大家最後較個位基本上一樣

個喇叭好正

點解無11

但變咗 側少少睇 個色會變奇怪

舊機過新機，用iTunes備份
係電腦還原備份完部新機有齊d野，但某d app有舊雲係隔離仲要開唔到，咩事？
同埋點過個telegram去新機，我張太空卡掉左

側面睇會藍左
呢個係oled特性

原來 pro max 咁撚重

上面我都問過黎解決係唯有del 左再裝

好多個APPS都係咁WO

好多傻人試機撚幾下就以為自己handle 到
買完用幾日就後悔

之前用開X 174 g 估唔到多50g 差咁遠

舊機過data要熄wifi哩個咁垃圾嘅做法好唔apple

我都買左AJ 雖然都叫好薄不過都係手感偏厚

又真係得喎
戇鳩Apple

新機冇左e SIM function!

可唔可以影用左aj個樣睇睇

點解閃魔啲貼未有神器送?
乜野9D 嗰啲。

iphone 11 pro 256 popo green係咪唔會有現貨

11 pro 有冇人 restore from icloud 攪好耐都未得...
stuck 左係條 bar 最反一點好耐...

竟然 ?

而家頂住嗰張唔太好

想問11 lcd有冇呢個問題？

係咪一陣6點有得ir？

聽日星期六, 有冇邊位巴打返公司收機

6500k-7000k

Iphone咁多年都係暖色溫架喇7000k到

係咪自從iphone x之後, 就算用kaiboard都無左打字個陣會有微震既回饋效果?

好似好危險咁
叉電位個到冇包又會刮到

還好 包得太近叉電位又唔方便拆線

一用殼就無左裸機個磨砂手感，都要取捨，唔裝殼又好危險咁

肉酸

好順 完全無問題

知唔知點樣有番連拍 屌
以前按住就係 而家變撚左拍片

㩒住 向左拉

ps係用大細聲個制 點做到連拍

我都係 最頂仲要食左d位 有乜方法解決

用犀牛盾？

影相mode拍片有0.5-10倍
拍片mode拍片得1-3倍

各位巴打絲打
我部i11 set up唔到face id
一路停喺方框嗰個畫面，去唔到圓框畫面
可以點算？
我用ipad pro試係輕鬆set up到
但部死人i11就連關機後開返再試都唔得
係咪壞咗了？

有無人pro max 想換返細機我有黑256gb pro, 可加錢

icloud recover 慢到痴咗線，係咪server 迫爆

有冇人覺得個喇叭個bass 好似重左
定我ip7 升上去 有唔同

我今日15分鐘左右就搞掂

有無好介紹?

個itunes u係咁彈apps
痴撚線lol

岩岩出左11 pro, 諗住裸機，所以係淘寶淘左張機背水凝膜，有冇大佬試過？

想買11 pro，但又驚oled 會screen burn
有冇oled用家分享下

11pro係咪實際有4倍光變？

但想問下睇番啲相會唔會要等佢load好耐？

我都好唔慣個 keyboard 唔震
由 8plus 轉 pro max

但老婆部iphone x又有震， 係因為ios 13?

之前8plus用過
好難貼同埋手感好膠
我自己頂唔順撕咗

衛訊隻貼好唔好用 有冇人買左

用緊iphone11 pro max但係啱啱試連apple watch連唔到
有冇人都係咁
有冇人知可以點解決 手動又咩都禁唔到

pro裸機就係為佢個背既手感，如果痴張野既話不如買個透明case

有冇人用原網 直膠殻

係咪所有第三方既差電器同差電線都用唔到

點解部機好似偏熱

有冇人ching知邊度做分期平啲

用到

同x 一撚樣
好似冇換過一樣

8仔正常

Aeon

試吓咁校,係有少少少少偏紅

真係6:00有得訂，揀左8:00攞機

而家仲有得訂，有大貨？

利申：我都岩岩訂左0800取貨

0800 Causeway bay

真係㩒今日可以拎

買了

買了
今日攞機

買了 一陣11點去拎機

0800沙田手足

重有貨，我以為得我一個起身扲🤣

11點拎

買完係咪唔會有email confirm

會有qr code email

屌你唔小心揀咗送貨即刻cancel返再撳過

係唔係到時即場trade機可以減返機價？

唔得 因為已經扣左錢

食完個早餐就拎得

我仲未有 個status 寫住處理中 但又有收到sms話信用卡有一筆交易 係咪正常

一陣8點應該會有

仆街揀錯卡
揀pickup at store 既話Cancel收唔收charge?

噢 姐係依家未收到email係正常嘅？

check下係咪去左垃圾郵箱
應該有封話處理中既email

即係有好多貨

得個處理中email,但取貨時間寫住8點-8點半，有理無理衝左去先，重點係我比左錢

想問下你地有無用過士多個隻mon貼
好唔好用

諗住一陣貼埋

放心，我都一樣，重點係有一得拎時會send email俾你，咁都未準備好，點會send 呢，有封processing 就ok

之前用過好厚下
啱啱都買左一陣一次過叫佢貼埋廢事煩

我都諗緊但唔知好唔好用
無買applecare怕花

我連處理中email都無 不過有訂單編號應該ok 嘅
唔該哂巴打們

厚
我見好多巴打講閃魔

過一陣就收到

屌 我俾左錢啦 好肉痛

前個post已講左今次即場可以俾信用卡佢幫你搞番

如果唔係幫襯佢trade in 咪有排都唔駛買

我都係

我都諗住淘兩張試下

做個調查 你地會唔會用相機鏡頭貼？

點解會肉痛
唔係極身都諗住換既咩

真心問 xr過資料洗唔洗同一個os?

要

藍寶石鏡唔怕啦

姐係我要上左ios13先？ 係咪會卡死？

但你等陣痴喎

唔會啊
一係經itunes升

要an機whatsapp轉ios 好麻煩咁

買定做spare

我都諗緊貼唔貼士多個mon貼
唔貼怕個mon花

咁ok

我怕煩買左平個張
希望唔會太伏

深水埗買幾張

真係唔講唔知

本身諗住分期
而家一炮過俾左

Deep fusion 點用㗎？

隨後推出

仲未有取貨email

想問問iPhone pro max 點截圖

同時按住音量+鍵與側邊按鍵（電源鍵） 唔work

究竟係得我地兩個係咁定點
有冇其他人同我地一樣

Pro max真核電

Popo 11 pro max重有得今日拎機，昨日食左炒果啲

有無人晨咁早去拎機

咁樣會變咗disable faceid, 要強制輸入密碼， 同 同時按住音量-鍵與側邊按鍵（電源鍵） 效果一樣， 我應該點樣截圖， help!!!

8點 準備出門口

訂左0800-0830，一封email都冇收到⋯ 有冇巴打都係咁？ 冇email會唔會拎唔到？

Agger

6點㩒，0657先收齊confirm email+invoice email

電源+音量鍵（上面果粒）一齊禁一下

想知apple care係咪真係花左機身都有得換？
諗緊好唔好買apple care再裸機

Xs max 碎咗先轉11 pro

256 11 pro 黑
-200 轉讓 即日交收

我終於知道點解會收唔到email....原來取貨聯絡人果度個email add. 入錯左， xxx@xxxx.con. 本來係com… 有冇巴打知點搞？

+1

呢度有冇人係新機升咗上 iOS 13.1 beta，有冇咩伏？

打上去改返

7點半都仲有貨

第三方MFi 線用到

無問題，你帳戶入面有購買紀錄 ，
有購買訂單號碼的，到時拎機比號碼

正陣間ifc拎機

你地試機有咩要check？

check有冇花就算

點解唔去豐澤 or百老匯買？信用卡平d

昨日先有巴打開盒有花唔比換

有d想賣返出去

有冇人同一個情況

型號：11 pro max

Popo green pro max256都仲有得簡今日取貨？

有 256同64間間士多都任買

大貨

吉itunes restore

好吸引 本身想豐澤信用卡

真？
有無巴打親身試過事後tradein即場減返？

大家用咩備份過iphone11

吾知關唔關灰色問題
1.行動數據更新失敗
2.卡解鎖畫面
Reset完
3.無法啟用
之後唔知仲會唔會有更多

點解 iTunes backup唔到 上左ios13後

咁姐係完成backup?

係 我都睇到 機背 左邊 好似有少少少少少痴唔實咁

一黎要不斷俾錢

不過我舊電話用兩三年都係用得幾十GB 64其實夠用 相另外放USB

btw幾時有walk in

灰色？唔明
黎個畫面無得攪 一係restore , 一係天才

電腦夠唔夠位呀 ，
你電話有100GB
電腦相應都要咁多

有時間出左就完成

我上面張圖係咪姐係得左

唔該哂大家

有不定時walk-in 通常下午後

值唔值

我仲有部銀色 256pro max 正常運作

唔好買，膠貼黎

軟件既問題 好撞手神，
有人用咁多年iphone都係無問題，
有人用一兩日就話有問題，

你以家個畫面自己攪就吉Itunes
唔得就天才

不會

已吉itunes 無反應 放棄+失望狀態😞

1秒咁

琴日返去準備洗機再reset
點知喺設定度撳極重設都洗唔到 仲有相喺度
有時撳落去又無反應
依家準備去問 換到機嘅機會大唔大
用左咁多年iphone第一次新機奶嘢奶到咁

1月

自己有無ios種， 搵返個種 load返入去 ，
詳情google

有無人過DATA果時 停左係正在設定你的APPLE ID 果度?

開心使用中
7升11pro覺得好大部

我果條係直頭刮很

想放左部7plus 買部pro 邊到放好？

洗機要襟清除內容設定

咁你慘過我 因為我嗰條罅縫一條線咁 唔明顯

Load servers 係要時間 再過多陣唔得 重新開機

我有撳

試左3次 新機去到SET FACE ID 果時 舊機就會出失敗
新機禁曬果堆SIRI/LOCATION 之後都係出失敗

好想裸機 但知自己係手殘會喪跌電話

爆晒入去先sign in Apple ID, 你個acc 浪住iCloud

我用無線BACKUP果隻 即係2部機擺埋一齊 之後影個圓形
跟住佢又就 正左設定APPLE ID 好耐之後就好似上邊個REPLY咁
話失敗.

想問你地都係用ITUNES BACK UP?

點解？用緊X重想緊買不買

你地換鏡頭會唔會有啲唔順
但又未到去lag 一下個種

報返個情況先，訂果時個email入錯左，一直都冇收到email,夠鐘頭先照去啦，頭先去到8點幾， 同個藍精靈講收唔到個email,點知一開個app就彈左個qr code出黎，咁就好順利咁拎左機 ， 都唔算太多人，唔使排隊，d職員仲多個拎機既人

Icloud 登出左先 我琴日都係咁

上左ICloud 仲會唔會食手機容量? 好似都會食容量?

我用pro max有進步喎，好明顯分到左右聲道同埋開到最大聲冇「拆」聲

反而iphone x最大聲勁拆

你真係水人唔使本
剛剛打電話去apple hotline問
一定要到舖有現貨即場購買情況之下先可以tradein舊機即場減
唔可以aos比哂錢之後落舖tradein即場減返

XR 而家放到幾錢

type c 唔係usb?

發佈會有講

佢依家買可以揀到即日嘅時間同地點拎 就算係防暴綠都有

係咪姐係有貨 因為我未入信用卡資料唔知張單成唔成功

下星期六要去TST可以順便買機買殻貼mon廢時送返屋企 所以想問清楚

唔知點解一諗到要換機就有啲sad 但用新機又好期待 始終6splus陪咗我好耐 今年整咗一次又影相對唔到焦唔換唔得 玫瑰金

咁奇怪嘅 有無話幾時肯定有？唔想過去先知無

大家用緊咩mon貼？

P.S. : 不推文回覆

cap圖 點會disable face id

係正常？6s轉過嚟覺得熱咗好多

個個睇足哂咩..
條條片都淨係講向右係lock

咁襟用嘅絲打你係咩機？11 pro？

升咗上 iOS 13.1 beta 係咪無得攞去 trade-in？

以為不推文就上唔到熱門係你on9

上唔到個網

140gb相 up上icloud後食手機4gb
只會自動留最近影同睇過既相喺電話

巴打知唔知閃魔張礸石XS MAX啱唔啱用落PRO MAX度 ？

見有巴打推薦spigen liquid crystal套走去買左
雖然好靚同手感幾好，但略嫌有啲太厚，搞到部機上手闊大左

Block 柒五毛

P.S. : 不推文回覆

我覺得咁用都唔太方便，因為data plan有限，

我發現我email拎機個qrcode死咗圖

佢會手動打入去

即買即有

Thanks 巴打

我6s>11

相信來緊幾日都有大貨

揀咗咩色 琴晚喺荃灣想睇下啲機都睇唔到 多人逼到街市咁 好癲！

Thanks巴打！
咁就好了 熱潮已過

不推文唔係唯一一個上熱門嘅準則

上唔上到熱門係仲包含以下因素

仲有每個台自己都有個熱門分台

例如時事熱門：

想專注睇返你想睇嘅熱門post
咪返去你嗰個台

熱門台係全連登台共用
屈哂有份推到熱門post嘅人係五毛絕對係唔公義同霸道嘅事

咁係咪姐係walk in都買到

其實唔太食data
你個plan唔係得5gb嗰啲係冇影響

宜家apple store有五得walk in賣？

有冇ir link share
想買部pro

我就係得 5GB高速+無限慢速。
btw,我唔會睇140GB相
我會用電腦手動backup每月d相入電腦，
手機只keep 2個月相

ummm 你到依刻都重有得約今日買最早12點IFC 應該等於可以掛

要等其他巴絲答

而家即刻去睇下先

Green

睇完可以update下比其他巴絲

其實我重心大心細緊
好似隻隻都好睇 睇完實物先決定到

慢慢睇下

有無巴打知道XS MAX 256GB係apple store trade in有幾多錢?

4500

爬埋上梯跌幾次先爆

j-glass 2.5D

XR呢

點解琴日位巴打會跌爆

可唔可以早到拎機

中學時期沒有和學生妹一起買電話是否人生遺憾

有無人試過itunes backup完whatsapp d相全部backup唔到得番對話
我對上一次換6s就係咁
其實係咪正常 定係個次我咁岩唔好彩？

我尋日見到好多一對對

無問題

Popo綠 Pro Walk in 成功

不過要係app㩒 揀pick up at store 基本上即攞

深水埗有冇cheap雞mon貼同套頂住當先

想問下訂咗部11紫色128 但冇得揀係store到pick up淨係得送貨揀 有冇人知大約幾時先會送到

知唔知咩叫walk in呀

你地會將快charge個adaptor放係公司定係屋企?

cancel佢啦紫色周街都係

福仁咪有囉

pro 用緊閃魔貼 ranvoo清水套 兩個都好fit位

有冇人有ir link 啊
想執部pro max用

以前都試過，有現貨但佢要你跟返程序預約咗先，系統先會派到貨俾你。

起碼都要送埋駁落電腦果邊啦

啱啱去拎機問咗得4000到

想問有無巴打用原裝透明case?好用？
而家就咁睇apple store最搶手

跪等唔知又一城有無得walk in

用緊
手感係唔錯
唔似坊間嗰啲少少油就會好滑手
應該有啲AF表面處理過

要兩部同一樣系統12.4.1以上

Thanks

士多有sample試，可以去撚下

可以 時間其實無關痛癢

重裝就冇事

去咁銅鑼灣個間，除綠色之外都有得walk in

冇iphone?

itunes back up 過唔到app 去新手機

係咪全球D 球都Made in China 先

iPhone 7轉機啊

咁你咪有app做囉 白撚癡

點都Sync唔到健康同健身紀錄過新機

我真係唔明d人係咪懶定白痴
買官方野仲要問人拎IR LINK

直接上apple個網就得

可能佢係晨輝出嚟

你上一代無？
深水保$15一條自己買啦

唔好將世界既標準套落去連登仔身上

勁癡指紋

Better than TPU soft case
會痴指紋不過抺起上嚟會乾爽啲

最想要就係綠色 11pro
咁巴打知唔知啲精靈有無講幾時有綠色

咁多人真心用午夜綠？

頂你句野唔係我講

921 屯門 921元朗 922機場 927遮打

堅持才有希望

有無人xs轉 條邊堅厚

其實冇咩特別，除左鏡頭之外

唔知係咪mon貼問題 個touching 有時無反應

Devilcase個玻璃背板比我整爆左
但宜家得返條bumper又幾正 可以摸到個磨砂背

點爆法有無相睇下

想問係咪上Apple store app買完，揀完時間唔洗佢再Sd email比我，我就可以直接岀去拎？

Here

有就唔洗送咩,依D基本野黎,就算我無用佢都要比啦
初初取消3.5mm佢都有送adapter今次竟然無

一係買過部電腦
一係買過部電話
一係買過條線

有無薄嘅case好介紹

(我保守d,我用返太空灰）

早排買咗兩盒，貼咗之後發現好似窄咗啲，有黑邊

而家walk in仲有冇防暴綠

Oh..好慘

轉鏡頭跳一跳係正常？

又一城而家仲可以揀1點取貨

五你老母

有有巴打知道點樣整返電筒同個相機捷徑出黎？更新完13冇左

咪係， type c 正過 type a啦

apple 沙田全齊

其他除左pro max 512 popo綠冇其他齊

*以上資料來自apple網站
預約左先去會好d
唔係就要即場上apple網預

Pro max 舊電真係好正
由X > Pro max

有喎, reboot下？

club like未有email

大約多X幾成電?

揀左時段pick up可唔可以遲？佢最遲得3點半比我揀

係 岩岩reboot完就冇事

X 我唔記得左有幾多電
我尋晚9點叉滿左之後
用到而加仲有（87%電）
當中2-7AM 訓覺無用

喺果舖撚過，硬膠水晶殼都賣成三舊水竟然咁多傻仔課金

4k 30先用得0.5-10

今日內都可以，而家好似收20:00

正面落光滑地面其實唔易爆，街邊石屎地自由落體唔爆係你好彩

11 pro max真係核電級

未出呀

想問下衛訊有冇pro 256 防暴綠 現貨？

walk in知唔知係咩

玩幾日先賣當租機都抵，盒都未開就衝去蝕住益門口狗嗰啲真係⋯⋯

無信用卡

佢官網唔係有得買咩？
我無買care 買咗apple個套頂住先
等陣去拎機

無

同一隻色用太耐 想轉新色 個人認為幾好睇
原本以為隻色無咩人鍾意 點知咁搶手

你轉去pro？定11？
聽人講11pro條邊窄極都係厚過xs

有無咩mon貼可以頂住先

預付卡呢咁

想簡單問句感覺pro/pro max條黑邊都好粗下 直逼舊年iphone xr 係真定錯覺？

係 佢本身設計有問題 唔係佢發佈會講到無縫銜接

整緊 未到手無得用
所以我先想睇吓有無walk in

好似係真有外國YouTuber講過

大電對我最大吸引..好想知電量實際用多xs max幾多

Xs max使用者唔考慮轉pro max

真心，我覺得11無咩突破

條黑邊係最動搖我轉唔轉機

點解你地唔換左佢

錯覺

點解要引用外國youtuber?

我自己用緊
一啲都唔覺

我覺得pro條邊無對比都接受到 係窄嘅
但係11就真係不了無對比就咁睇都feel到闊到死

因為我未買 同埋攞朋友部機去對demo機
真係粗少少 但係唔覺嘅

我諗我嗰條線係正常 我見人哋部部機都係咁

可以

我買開現貨
尋日買左個spg清水頂住先，原來都好正

而家上網訂要等到10月中
有無巴打收到風apple store幾時有pro max midnight green現貨？

電量如何？

呢隻色要食炒價

想問有無咩防偷窺mon貼介紹
同埋去先達買mon貼抵唔抵

咁係咪即日有得買？

想問係咪正常

我由X max轉11max都覺個mon靚左同好似輕左咁

新色要上網訂

核電

輕左？

訂左可唔可以去到先俾錢？
如果可以要點整

Pro or pro max?

佢官網買我見都唔洗運費

唔可以

pro max個用ultra wide鏡時，四角位好多雜訊，你地部機係咪咁？

你地覺得apple士多個隻貼如何？

請問點樣去呢頁？ 我預訂係咁：

8點到依家
85%>65%
真係好堅

max定11pro？
頂唔順啦要出去買

去apple 買機可唔可以叫佢過埋料？
咁岩我部電腦虧左

查看供貨情況嘛

緊係max

唔該巴打

乜野叫做 PRO MAX 直逼XR？
講粗幼，最幼係 xs max < 11 max <============11/XR
R系列擺明係最粗。
11 pro max 係粗過xs max 少少少，但絕對幼過XR好多好多。

正常，睇黎你唔知粒ultra wide cmos有幾細

太空灰加AJ磨砂黑

感覺可能個套關系

想要綠色 如果無的話都唔知等定唔等好

Max
以前落到60就焦慮想叉電，而家冇左呢個諗法

買左spigen Liquid Air 咁多年都用佢

我仲以為部機有問題😂要慢慢摸索下

綠色周圍都無貨咁制
之前都有諗過黑定綠
不過睇完實物我都係鍾意黑色

pro電如何

粒電開頭幾日仲未係最大效能過幾日應該仲會好d

現在咪有

是但啦 效果一樣 撚完機先慢慢決定 半個鐘搞掂

黑色用好耐 想轉下
綠色幾正 有時睇落似黑色 轉頭又綠綠地一隻顏色兩種享受

想要係apple store trade in埋舊機係咪都仲係要等

搵到了thx bro

如果pro都有8個鐘on screen time就正

好多貨喎

岩岩上面有巴打教左我點睇
thx bro

核電+1

Sorry 我琴日買

我pro max都係
唔係成日斷
係一lock screen就一定斷

用緊 但唔係全包

ipx用緊高通唔敢轉

我都係咁

可以做埋trade, 只要store pick up

但係已經改善左好多

屌 回復備份部新11 max pro 度

去度呢個畫面一禁就彈返原本果畫面 有冇人都係咁

用唔鳩到

Test用平地
香港石屎地咁起曬角咩玻璃都死

大家部新機接收如何？ 好似仲差過我部ip7

驟眼睇其實同xs差唔多

用開細機用大機會唔會唔慣

348個隻？ 手感如何？

Pro夜晚拍片清唔清？光線唔夠情況下拍片質素如何？

點解我過極都過唔到ip7 d data過去
過過下就斷左

可以關左佢 我睇慣黃d

個logo好似對唔齊咁 咁係正常？
喺士多買有無得換

送咁撚耐都未到

AJ係邊到買

f5左送到舖頭 等埋email可拎機

咁又係

我仲未送到 你送邊區？

好過之前iphone8

元朗形點舖

係Apple官網訂左 10月2 先拎 仲係準備中階段，可以直接取消，直接落門市買貨嗎？

我都係wo 點解我仲未到？

我琴日下午4:42分運送中，係咪同你同一批

取消訂單唔知佢會唔會扣番數

巴打上左clublike個網f5未

有無手足可以分享下11 pro個實際電量如何

Devilcase果個case係咪本身可以拆塊玻璃出嚟只用bumper
巴打有無實機相睇睇

f 左幾十次 你係琴日幾點運送

有無插Sim card/連住WiFi?

見到喇終於 31分到，但岩岩39分先load 到
係咪一定要等email

兩樣都無
但頭先再開多次機就洗到 吹漲

我都係睇clublike個q&a話等email

可以拆出黎
但我唔知佢預唔預你就咁用

岩岩拎左機 其實好明顯係綠色黎wo 點解有啲人會話防暴綠似灰色多啲 佢地係色盲定點？

有冇人同我一樣 iPhone 轉 iphone 備份左
回復完之後一直卡係hello個個位
一係去就係咁彈出黎 回復左幾次都係咁
有冇人可救下我
利申：11 pro max

我打左去hotline 佢話幫我問下同事 再send 返比我
再打比我通知我 啲服務好好

未出貨好似免費取消，我本來4/10-10/10果段

拔sim卡 熄wifi

我冇信用卡係咪可以去士多即場買gift card再上網㩒即拎？

想問下有冇人開左最佳化電池充電
但都係會依然叉到100%
琴晚臨訓前第一叉 今朝訓醒就100% 冇停係80

想問下今次港版唔係都有實體dual sim 咩
我部11 pro個sim 卡托點解得一張卡嘅位

啱㗎喇，雙面裝卡

單面雙卡槽呢啲Android 機先用

Pick up 係俾左錢先
係咪冇得用trade in價買？
可以去到trade左再俾錢？

sor 而家先知
8 plus 升上黎唔識呢D

11pro 睇ig唔啱size

唔該巴打 聽朝早啲出去碰下運氣

有冇人知itunes backup落電腦點解唔同以前咁backup埋啲app依家全部都要wifi下載過 唔想個hkg+冇咗

收到sf送貨

要pickup
可以即日

你冇backup購買項目？

應該有啊 可唔可以教我點樣set backup全部嘢

佢個拍片真係吹大咗，希望只係13.0未完成13.1會有改善

乜都睇唔到

今日任買wo

買咗promax 銀祼跑

都係唔得

咁樣係咪應該walk in都冇貨

Max 好大部
有 d 後悔無揀 pro 算

個人覺得白色機襯官方綠色皮殼靚過綠色機

後咩悔o者，
max又唔係今年新出，機身size=plus，
你一早知plus有幾大架啦，廢話。

真唔試就去買 on9

試過
同你一樣無停係80%

11 pro有咩機殻推介

上網訂左，比晒錢，仲有無得trade in舊機架

唉

停80%應該係要 夜晚訓教(關mon) 先會80%？
佢再跟你鬧鐘提早再幫你充20%?
申利: 未試到咁detail。

睇慣左max，只會覺得size 剛剛好。
再睇人地細機會覺得人地好細。

今朝訂 一陣3點士多有得拎 11 pro popo綠

依家X 放到幾多

先達上面個層 一上轉左最入個間

巴打 先達邊間舖？

做乜撚嘢？

卡住左係還原完成
一禁就翻hello畫面

我尋日recover, 响icloud 扲返70Gb 嘢要，要12個鐘，肯定係server 問題

想問下點解apps佢唔同我backup? 除左apps全部資料都有

好癲，我直接重新setup算

有冇人會係apple store買佢個玻璃mon貼
皮套好似幾正

蘋果已死🤦🏻‍♂️

Pro 256gb 已入手

士多walk in？

係咪全線 apple store 都無 11 pro 隻原廠透明套

條bumper薄唔薄得過皮殼條邊?

你影到咁白嘅

咁撚厚

佢今次set 18w快叉另外買成4舊水 比我揀點都要type c啦

mon貼大家會揀全包有黑邊 還是唔全包無黑邊？

Apple Store app 訂機
11點幾訂都仲有得揀晏就拎機

有喎 我頭先2點係app book咗今日pickup

我岩岩2點10分上app睇已經冇得pickup

去舖頭問下都係要email
打上hotline問完繼續等

攞走SIM card同埋熄埋wifi就得

用s10+影預設white balance

佢d預估時間永遠鳩吹架

試過show幾粒鐘過幾分鐘就剩廿分鐘

Pro 條邊無想像中咁粗
其實11都係比較上粗少少
算可以接受

以我所知,實物唔係咁囉, 係灰灰銀銀架喎

想問有冇人用用下11pro會好lag機，個mon冇反應咁？

觀塘代理

係咪正常

Thx

咁多人要白色

今日去睇機，發現11部部都好熱，pro 同pro max正常，有冇買咗11既講下部機係咪好熱

club like出cheating提早拎機

現場睇 pro白色，有d偏銀色咁

綠機襯咩色殼諗緊買唔買埋皮殼

試吓啡色

點做？？？ 我仲未有email

Air jacket 有無透明磨沙架

今日元朗有popo加黨鐵助攻

即係點？？ 我依家要出門口 想順便拎埋

頂, 你講完睇我過部都好似有少少
又係呢邊

想知apm有冇得walk in 買11 pro

佢有透黑磨沙
用緊

好正

唔黑呢唔想遮住啲色

個相機係咪好正？
同 XS Max 分別大唔大

night sight 幾好玩

一樣。，

巴打，你鏡頭下邊條膠好似厚過其他兩邊？

啱呀 唔知點算好 有冇得換

我試咗兩個鐘就得 on99
ios13問題？

開左無得換 我琴日csl 拎 一check 又多塵又粗 叫佢換都搞左成個鐘先肯

巴打 影你嗰部嚟睇吓得唔得

可以用粒輔助白點，選個截圖功能落去

你話demo機? 多人玩丫嘛

同埋ios13其實會chur d，過兩個版本應該會改善返

難, 因為真係細微, 但情況同你一樣, 玻璃同框嘅黑邊有一邊粗啲

但pro嗰啲demo機冇熱

我做法去到門市話未有email 打上hotline話到左門市 想拎機冇email
今日先得閒 驚等陣舖頭早收想睇下今日拎唔拎倒
不過現場好多舖頭都開始閂門 唔知巴打趕唔趕倒

今年連SIM卡枝針都無送?

其實依條縫 會唔會直接搞到冇咗防水功能

摸落又唔見有喇, 應該無事

搵到啦

我都係，希望24 送到

機背個apple logo對唔齊?

想問iphone x 值唔值上iphone 11pro

cut 單上網訂仲好

想問pro既電量如何？

係咪得apple有popo綠實機撚下

唔係popo綠就cut單啦
即日上網訂完再出舖頭拎
仲等條毛咩

你要係入去之前抆卡熄wifi，之後先掃上入去。

用緊透明好廢
尋晚買,今日已經花左

popo綠門市都有

暫時解決左wifi問題
就係由頭黎過

人哋最佳化唔係咁解，唔好單純照字面去解讀。
你可以睇返Sony嗰種智能充電，就係咁上下嘅嘢。

咁冇咩理由唔cut單

諗住買Air jacket

你大機條隙又真係好似闊咗啲

透明 唔出奇

透黑磨沙 開心使用中

問題係CAP圖唔會disable face id

巴打邊度買 我諗住買clear

認真?

新城市
不過手機鋪有d 都會有

Xs/Xs Max嗰個相機垃圾嚟邊有得比

唉， 唔知點搞好， 一直都喺disable Face ID, 要冇法截圖

我部電腦無TYPE C 插頭... 要用返舊線LOAD 返D BACK UP...

大家係唔係都係咁
定係人人部腦已經有TYPE C?

咁樣幾正 裸機背

有，我都幾乎搵唔到，夾咗喺堆紙嘅中間

啱啱先walkin 完

9/11 叉過次電，正常？乜出廠前嗰次叉電都計？

計

音量+ 和 power 一齊按喎，點會disable face id。

喺啊， 試咗幾十次， reboot部機都一樣

你用緊乜機

用完部機拍片好正

去問apple咯, 正常係無事。

xs max 256

唯有行一轉

No

我新機， 想問問有冇巴打攞新機試一試截圖功能是否正常

手感似XR
有啲厚

有無人貼左Triskin玻璃貼，有無食評

有冇師兄試過錄影期間，勁按影相button？
按多幾下，個錄影button會唔會失靈，按唔到？

有冇圖睇下

唔會 ，正常使用

我喺 ip pro max

btw, 幫手試試 截圖功能可否正常使用

官方隻belkin invisiglass ultra貼如何

今朝拎PRO MAX, 試左, 截圖同 X 一樣, 冇問題喎

咁就 。。。。。 我要去一趟apple store

想買套 有冇介紹

好滑

官皮

今年轉了intel chip
4G接收有冇比以前好？

利申 xs max 用家 如果新機接收有改善就換

個快速充電好癲

先禁住power,再禁一下音量+,再兩隻放開

大家用MAC 機定乜?

假如我電腦得USB 3.0 插口, 我應該用返舊線就算, 定買個TYPE C 轉普通USB頭? 咁樣可唔可以享用到個傳輸速道?

good job , 得咗

今日買 呢個位係9月8 但睇佢用量又係 今日先開始 應該正常掛 Store出機

打字啲聲好大聲，可以點較，用7plus都無咁大聲

怕唔怕邊入塵?

打算去第到出完機連住原本塊包膠衝去store比佢癡強迫症接受唔到入野

其實磨沙仲「線」囉

「線」手

點解咁搞笑。 要分開禁先得， 一起禁就唔work
btw, thx 巴打

原來一齊緊都得， 但要禁完要立即放手

跣
之前用邊部機？

都會笠套㗎啦

btw 跣

有無人個app store 下面嗰欄無左更新

去左右上角 account入面

我都冇左.... 點樣可以一次更新哂D APP...

今代AIR JACKET好唔好用

佢全張有黏力,邊位實有少少定期抹,抹得走嘅

自己set la

上左

我覺得原色調關左就順眼晒

年年都黃mon 講到厭啦

用慣 6s，而家轉 11 Pro 覺得好似揸住舊磚咁，難以想像 11 同 11 Pro Max 係點

BTW
乜11 pro max唔係雙卡...?

6同6s 真係勁輕

我6s到xs都係裸跑

唉，apple store 隻透明殼無哂貨，上網買都要等到十月頭至有
唯有用得小心啲...

......

今朝見到得沙田即日有
即刻訂左 港島走過去拎

自從爆過mon就唔敢祼跑

求救 我iphone 6s 轉iphone 11 restore完之後卡咗係hello個頁道點算 佢係咁叫我解鎖 解完又解 不停loop

驚爆底多過爆moon下話

全部變左store pick up不可使用
係咪即係直接walk in會無機

買左新機，想放部iphone x 邊度放好

佢個最佳化意思係會學你起身個時間
e.g.佢detect到你0800起身
佢會學到0600前頂盡叉到80%(fast charge都好)
然後0600-0800先慢慢叉埋剩底嗰20%
等舊電唔會一下叉爆100%過夜

利申 次次瞓到半路醒咗 見到佢彈noti咁同我講 剩底20%預計幾點前會叉埋

用開三叔
係apple個mon太淡定三叔太多味精
apple睇落好蒼白咁

斷網 斷WIFI 再LOAD過

你開左true tone？

今次到覺得白

仲用緊se 想轉pro

三叔太多精

閃魔貼真係好正
完全諗唔到點解要買幾百蚊貼

問樣on9野
除咗實體制外有無辦法靜音
換咗細機唔想開粒白點

呢個點開架？

咁即係點？
不如你解釋下

三星多色啲

日日瞓無定時個啲點算

上咗

有冇人熄MON個下好似DELAY咁

其實金色都唔係想像中咁差

蒼白

阿婆絲襪，不了

機已拎 買左之前打巴提過隻NOMAD套

電量點？

求問 popo green 11 pro有無store有walk in

你試下好快咁禁
唔係長禁

皮定膠嚟

膠

重左少少 用緊 兩部都

放 Backuptrans WindowOS / MacOS 版本 (Android WhatsApp 轉 IOS) 3 devices

無錯，係兩隻Version

純粹自己唔識用，所以放......

有意就tg 我啦:

whatsapp啲sticker有冇計拎返？

寫住皮

點樣可以去多次快速開始版面?

個殼個啦叭位 變相d聲對住自己

買唔到綠色啊😭

係wo

買殼既話星際定係深水埗多d選擇？

我見上網冇得訂先唔敢cut單
第一次轉會

宜家cut仲未遲

前幾日打電話去cut冇人聽

個人揀全包 咁樣摸到邊位果時啊會冇明顯斷層感
順手D
黑邊其實唔覺眼
你本身部機都有黑邊

部機影到好蒙好似玩具 demo 機

啱啱終於打到

上番apple網cut咪得

我都想知

佢話不適用網上退貨，要打電話

上面拉落離拉低晒d聲佢算唔算

deffense 黃金到買 $198

同原廠皮有乜分別？
用緊原皮想轉呢個

如果買pro黑色裸跑一年條不銹鋼邊係咪一定甩色？

defense先岩